因為肺炎而長期留係屋企既你有咩感覺?

開頭應該幾開心 但日子一長就會好悶 好頹

同埋天氣凍唔想做運動 肥咗 頹

3日無出過街 好想出去

邊個肺炎留係屋企唔去醫院

8日冇出過去
黎緊2日應該都唔會出

想少爆林鄭

就黎發霉

平時都係咁

悶到想翻工 home office根本就=放假

突然覺得自己奴性好重

好想做gym

第7日係屋企 黎緊個一個星期又繼續work from home
人都癲

自己一個打機打到悶 又凍

出街都要口罩...
但都係藉口黎係屋企做

返工定學生

SORRY 巴打

心情點

會唔會搵D野做下 太長真係唔掂

無老細逼你交野?

屋企做

口罩夠唔夠用?
落街行下都好呀

i know that feel
會唔會同班FD搵到一隻GAME 大家一齊玩

好爽
廢青生活

其實有玩同一隻驚 但冇人同我一齊玩

無咩感覺 平時都係長期留係屋企

冇呀啲同事喺返工group都剩係講肺炎啲嘢
得HR喺度send email

講到冇肺炎就平時唔係長期留喺屋企咁

佢地要返工?

但長期留係屋企好難頂

SAD
但以前起碼都可以得閒出下去 頂多無咩目的姐
但呢家都算係強制留係屋企

應該純粹唔想同我玩

呢班FD 係咪真係FD

BTW 巴打玩咩GAME

緊急⚠️⚠️冇人知今日醫護有野搞！！
幫我入去十連！！

「全城集氣撐醫護！！」今日三個行程終極懶人包！我要所有人出嚟集氣！

好煩 屋企人唔出街 又嘈又阻住曬我睇書
佢地係度 增加我比人鬧比人煩啲機會

好掛住得自己一個係屋企無人嘈 個個出曬街
我就靜靜地睇書 食下零食 享受無人嘈嘅感覺
但依家個個係曬屋企 真係乜feel都無

我悶到去溫書

無岀幾日街
做開毒撚無乜所謂

芒亨
毒撚本身都冇乜frd

享受獨處係幾自由自在
但家人需唔需要返工? 疫情下咁樣都無辦法 始終身體要緊

我都係八日呀ching

反而多左時間比你讀書

讀書定做野

讀書 但冇野讀 好想出街

我好想返學

有冇口罩?
有足夠就出去行下啦
有陣時出去行轉 個人都心情好D

中學?

Whatsapp,
Facebook,
Instagram,
YouTube,
LinG,
輪住 loop

大學Final year...

好似係挪亞方舟咁 得閒叫老母落街買糧草

驚街上面唔知邊個有病 口罩都頂唔住

從來未試過week 2就開始溫書

唔使啊
我都明 我自己都淆所以點都要忍下架啦

希望真香港人 人人有口罩 個個身體健康

上年Sem break 試過14日冇出街希望支那肺炎唔好令我打破呢個紀錄

真係好悶 日日淨係㩒電話 對眼就黎盲

毒L無影響

見自己有兩聲咳唔係好敢出門口
不過見有流鼻水 應該冇事啦

當時你點

成個星期冇出過街 就癲

韓國黑警強行腰斬 撐香港政黨集會 (有片)

出啦有口罩就可以出去 唔好逼自己留係屋企

日日打機

抑鬱 情緒開始唔穩定 太耐無出過去
唔夠口罩

毒撚真係唔驚悶

瞓醒就食 食完就攤 攤完就瞓

要慳住用 屋企淨返唔多口罩 我上網又買唔到

想搵人傾 可以搵我

好凍 好凍 同埋好凍..
着埋襪kum被都覺得好凍...

就黎抑鬱

訓到周身有

為左慳口罩唔出去呢種心情都幾複雜

都幾悶下 可以有咩做

好抑鬱 好想出街感受陽光
之前sem break喺屋企5日已經覺得好辛苦

大家心聲

咁西利，落街買下糧都要掛

如果唔想派浪費 可以出耐D同遠D

咁爽
我都想廢係屋企3 4日
不過唔想因為病毒而放假

3,4日當然爽
問題係呢家成個月

好撚悶呀呀呀

瞓足全日

爽

日日留喺屋企就嚟痴線
屋企得一盒口罩要4條友分 想出去都唔得

日日煮。睇住啲糧食消耗，心諗要落去撲糧喇仆街。

好抑鬱，唔夠囗罩用，唔敢出街
日日睇住新聞好不安

等緊ringfit

食訓丁

同平時一樣只係少左抗爭行動同丁耐左

日日都落超級市場

其實而家去踢足球風險高唔高

由上星期個星期3放左學 就唔洗再返學
跟住睇到確診個案一單比一單多
個心覺得好不安
見到d人掃哂百佳惠康d野食 覺得好恐怖
無學返 仲要長時間留係屋企
本身都宅 又毒 慣左
但連出個街都好驚有好多病毒咁 慢慢覺得好頹
同埋日日都搞到朝早5點先訓 覺得自己好On9

隔左差唔多一星期有多
今日出左去
見到條街十個有十個都帶左口罩
又凍凍地 好有冬天Feel
係好開心既感覺

好似off topic左

未試過咁想番學 就黎冇口罩用

我好摺，home office 幾chill

生活係兩個小時做公司野，搵口罩消息，買餸，屯食物

每日最大活動就係去廁所

攪到咁夜先訓 好傷身的
攪咩攪到咁夜
你開心唔係因為冬天
而係你出左去吸上空氣 比陽光哂下

好有虛耗人生既感覺
日日戇鳩鳩咁
但係糧係照出緊

開住個暖爐喺屋企好爽，儲落啲片太多，唔留喺屋企都睇唔晒，仲買咗薯片爆谷

無嘢做就揾下書睇，揾下劇集，學下嘢，平時唔得閒做嘅，宜家大把時間做

死啦 我仲成日出去 好擔心

我反而多咗時間去下自己一直想去嘅郊外，行下山睇下海遠離多人嘅地方呼吸新鮮空氣(郊外無咩人唔洗驚傳染
之前掛住翻學都無時間去

煲Netflix

平時都好毒，日日喺屋企好開心

悶到即刻去買咗部switch
日日同老母打機

真係喎⋯⋯你依類人種既基因屬性就係享受番工放工訓覺再番工既垃圾人生⋯⋯最青春十八到三十歲就係用嚟番工就最好，你好鐘意番工咖？真係命賤
反正錢對你依類人嚟嚟講都冇咩用 不如你每個月自動轉帳過曬俾我？FPS also ok

碌fb 連登 ig
睇新聞 愈睇愈夜
跟住返唔到轉頭
又訓到第2日既4-5點

真 吸下空氣 有陽光照下個人都精神好多

每日上Twitter打國際戰線

已經無出街食嘢1個禮拜
自己又唔識整野食，勁難食
減左3kg

人最可貴就係青春時間，可以做自己想做既野，你殘障架？頹到冇興趣咖？咁你個人都幾命賤，

一係就屎忽痕鍾意出街為出而出嗰啲人嚟

睇你都係食開屎

唔知你屋企人去開邊度買餸。。認真。我去開city’super 買正常食材跟食鐠煮都好食過外面好多中價餐廳，屋企好食好住玩吓貓做瑜珈泡杯香草茶做吓spa睇吓書咪幾爽，有咩街好出？出去吸廢氣二手煙？
不過你頹到咁，講咩文學美術都嘥氣，你對垃圾廢柴父母點解可以乜都俾唔倒你都要中出內射生你出嚟？

你分分鐘就係鐘意行旺角，食開濕鳩放題飲果粒橙白糖溝水就當自己真係飲緊果汁d人嚟。。唔會明外國靚貨果種鮮,果種甜，they say ignorance is bliss ?

買部Apple tv 4K 加兩個Apple HomePod 配立體聲睇戲煲美劇仲爽啦⋯⋯想更加豐富嘅咪同幾個friend 夾份全部美國串流月費服務都訂曬
Disney + / Hulu / showtime / starz / amazon prime / Netflix / hbo now / sun dance now / Apple TV + 全部都有訂閲真係多到睇唔曬，好爽

嗰個正常人都係咁㗎啦美國嗰堆公司每年損失九億美金就係因為成班friend 嗰個間心share account + password 不過有時係幾麻煩因為有啲公司例如HBO NOW / showtime / sundance now / amazon prime 果啲係冇得整profile , 搞到個個睇劇啲進度撈亂晒

想睇最新電影去iTunes撳個制就有得租，都係遲戲院3個禮拜

認真...Apple啲嘢性價比真係好高，
兩個HomePod 喇叭仔我覺得力度音場同$18,000 Sennheiser Ambeo sound bar 絕對有得撼

想做twitter task!!!

希望大家幫幫手
國際戰線真係嚴重唔夠人

［Twitter要人］成日叫StandWithHK，而家Stand咗畀啲反應Ok?

毒撚不嬲唔出街 所以無乜影響

留喺屋企 但成家廢老藍絲喺支那返嚟
冇個地方安全

我都係鬱到個人想嘔

好悶

好想返學 唔想e-learning

Same 朝早六點瞓 下畫五點起身

唔使拜年 公司又home office
年初一到依家淨係落左兩次街買飯食

爽！！！！

超開心
超內向有呢個好處

冇長期留係屋企
反而幾enjoy條街鬆動咗

4日完全無出過街 老母買咗啲餃子同烏冬翻嚟 日日一起身就煮餃同烏冬食 食完就打機>youtube>asm/溫書 夜晚個餐就老母翻嚟煮 食完又打機>youtube>asm/溫書>瞓教
利申鍾意行街 但屋企口罩唔係好夠 廢事同老豆老母爭 無咩特別嘢做都摺係屋企算

唔撚洗上twitter做文宣啊

最慘係買唔到口罩，想去同friend踢下波都唔得

係咪新潮文嚟 好似冇睇過

悶

好想返學 屋企400幾尺4個人住 行得大步啲都會撞到人
日日屈喺屋企度想做乜都冇心機 連機都打到厭

已經第五日留係屋企...
就黎悶死咁濟 但樓下又多廢老勁唔衛生

Home office 正
但無得出街想死 悶到

上年六月開始個人冇開心過

未至於抑鬱
但多負面情緒

冇得見女朋友 睇新聞 睇口罩 hea 睇有幾多糧食

日日岀去捉Pokemon go好似仲健康左

巴打👍

好想出街

第4日

好想屌閪

同平時生活一樣

完全就係
我自己住，又同屋企人冇咩聯絡
我平時唯一social 就係約下朋友食飯同埋返公司見下同事
依家已經好多日冇同人親身講過嘢（有whatsapp）
開始覺得自己抑鬱，開始癲

唔係話冇嘢好睇冇嘢好做
但由新年假開始已經日日煲劇睇片
已經睇到冇嘢想睇同埋覺得好冇意義

結果走去網上訂咗部電子琴
一直都想學
既然真係悶到咁，希望學下琴會好啲
但其實最攞命係，從來都唔係冇嘢做
而係精神上抑鬱到連原本覺得有趣嘅嘢都變到覺得無趣

唔好意思 借個位黎俾大家睇吓
131元朗鄉黑重現721

咪撚再濫用靜靜雞

steam大把game未玩

擔心朋友家人同真香港人
自己喺屋企又懶又hea
瞓醒整個早餐同啲貓玩
玩完就陪佢哋瞓晏覺
醒咗再食飯
睇YouTube/Netflix
睇下有冇口罩買
跟住做半粒鐘運動

我覺得好爽但人總是犯賤
我好辛苦啊

都幾好
唔想返工

家陣喺無嘢做又無得出去玩

趁呢個時候學下

請大家幫手推一推，正個評

手足裝備抗沙士：防毒面具/濾罐 (型號/分析/用法/清潔全齊）

整體分析圖：
個別仔細分析：
護目鏡： /

VPN 大踢爆：

請大家幫手正評，避免沉底

我上個sem 都係喺屋企，依家有啲悶

成日食。

好緊張，
日日起身睇吓大陸有幾多新增確診。

俾股票還緊張。

喺屋企發毛發菇，一出街都包到實，同朋友食飯都要一人一個飯咁勁似去飯堂食飯

想出街買野食

已經幾日無得出街同做運動，愈嚟愈壓抑

其實要返工

拍拖都唔知去邊拍

我都想留喺屋企...
日日都要返工

真係要出街
落樓下行下都好
唔好日日都留係屋企
好易出事

又一日了
大家不如制定想做既野 係屋企做
難得有個長假期比自己

你呢啲賤種狗真係命賤，返工放工瞓覺再返工準時還債再交租既垃圾人生就啱晒你

先唔講係你條濕鳩玩埋晒啲垃圾game，你係坐係屋企碌手機玩手機game就吹到話打機都打到厭
正常game邊有可能打到厭？成個steam library / PS4 基本上減價買完係永遠只會唔夠時間玩

未講仲有無限嘅美劇值得去睇，人地每一集都拍到好似電影級數
每間公司都有自己嘅獨家神劇，正常人基本上係只會覺得廿四小時都唔夠用，唔會好似你班垃圾咁覺得係屋企好悶好頹唔知做乜好，反正錢對你依類人嚟嚟講都冇咩用 不如你每個月自動轉帳過曬俾我？FPS also ok

你殘障架？頹到冇興趣咖？咁你個人都幾命賤，

一係就屎忽痕鍾意出街為出而出嗰啲人嚟

睇你都係食開屎

唔知你屋企人去開邊度買餸。。認真。我去開city’super 買正常食材跟食鐠煮都好食過外面好多中價餐廳，屋企好食好住玩吓貓做瑜珈泡杯香草茶做吓spa睇吓書咪幾爽，有咩街好出？出去吸廢氣二手煙？
不過你頹到咁，講咩文學美術都嘥氣，你對垃圾廢柴父母點解可以乜都俾唔倒你都要中出內射生你出嚟？

你分分鐘就係鐘意行旺角，食開濕鳩放題飲果粒橙白糖溝水就當自己真係飲緊果汁d人嚟。。唔會明外國靚貨果種鮮,果種甜，they say ignorance is bliss ?

買部Apple tv 4K 加兩個Apple HomePod 配立體聲睇戲煲美劇仲爽啦⋯⋯想更加豐富嘅咪同幾個friend 夾份全部美國串流月費服務都訂曬
Disney + / Hulu / showtime / starz / amazon prime / Netflix / hbo now / sun dance now / Apple TV + 全部都有訂閲真係多到睇唔曬，好爽

嗰個正常人都係咁㗎啦美國嗰堆公司每年損失九億美金就係因為成班friend 嗰個間心share account + password 不過有時係幾麻煩因為有啲公司例如HBO NOW / showtime / sundance now / amazon prime 果啲係冇得整profile , 搞到個個睇劇啲進度撈亂晒

想睇最新電影去iTunes撳個制就有得租，都係遲戲院3個禮拜

認真...Apple啲嘢性價比真係好高，
兩個HomePod 喇叭仔我覺得力度音場同$18,000 Sennheiser Ambeo sound bar 絕對有得撼

上兩個月停課已經成日屈喺屋企，睇yt做asm上網學下日文。

一月翻咗一個禮拜學，點知又停課，已經無聊到執翻把結他來玩，幾年冇掂過一日喺netflix睇一套劇，唔敢咁快睇曬，驚之後冇野睇好悶

就死

訓得太多好頹

出去口罩
踢波除低 (確保隊友無返過大陸無病)
踢完帶返口罩

睇緊咩劇睇左李屍朝鮮未

ching加油

辛苦既位係咩 暫時我相信香港仲應付得到 唔好太過擔心

來源係咩

聽日就第5日唔出街啦（早餐除外）

再打就賢虧

好羨慕有得留家嘅巴絲

不嬲都唔出街

我都想我份工唔洗番留係屋企 個個都講到好慘咁

冇啊
睇rick n morty, bojack horseman, sex education, the end of the fucking world,我的英雄學院，全裸監督，同埋有啲日，美劇，節目睇咗一兩集冇睇。

好撚悶 訓左十五六個鐘
想出去但怕中招

幾日冇出過街 係屋企暈暈地

真定假

出到街仲係咁多人

溫書救港

原本停課諗住用啲時間去返多啲pt 點知連舖都唔開 日日喺屋企hea到發霉

溫完冇得考

我都係，係屋企訓好多個鐘，起身就好暈
覺得凍又再訓過

頭先落街行左轉
先發現原來條街仲係好多人
你聽日都落街行下
唔好去商場

今日全日留咗係屋企除咗晏晝出左陣街之外

絲打你可能著太多，你試下著少對襪，身體會自然產熱

宜家無着襪
個地板好似仲暖過我..

呢2日咁岩放孖day避下世 順便慳口罩
但係係屋企個感覺都好沉重
同17年前停課覺得唔洗返學好爽個心情完全係兩回事
聽日又要返工喇 好驚奶野 好似所有危險都好近自己咁

我聽日會呀，有嘢做要出去
不過，有得揀都唔想出，因為覺得周圍都好污糟

成日屋企操gym

SARS果陣日日係屋企都冇事
點解依家係屋企幾日都已經暈暈地
我記得果陣班主任仲會打黎屋企問我身體健唔健康咁

一個口罩=一次出街機會

出街太危險
留係屋企先覺得安全

不嬲都好少出街

肥左+1

李屍 值得睇 幾刺激

享受下提早暑假既感覺

你覺得分別在於邊到?

點解會咁大分別
係咪年紀上
以前細過都無咩意識得到 只知放假既好
但大過左就多左好多負擔

細個唔識驚
人大左 識驚

唔著睡拖嘅？
希望你暖啲 要身體健康啊

我懶..
好 你都係啊!!!!!
連登仔都咁nice嘅

失學又失業
日日係屋企打機 食 訓 屙
已經好厭惡咁嘅生活覺得自己係個廢人

試下定一定目標

好想返學唔想自學

好想返學

我10日

幾乎日日落去打波

我條牛仔褲好窄

有些悶 可接受

廢撚左幾個月喇

I know that feel bro
我老豆日日係屋企，夜晚又唔訓嘈住我訓
重點係毫無衛生意識好想佢快啲走

完全明白 直到搬左出去住簡直係人生既開始

我都係 又進入生無可戀mode

好明 連食慾都無乜
上黎搵我地傾計

日日攤係張床 無得做平時鍾意既嘢無晒動力

屌 真係今日難得出街都淨係食得半個餐好驚瀨嘢

係啦呢排人心惶惶又鬱埋鬱埋
我幾個星期無出過去又驚又唔夠口罩
繼續喱係屋企

唸返中學放暑假既日子
強制被老細隔離
頭果幾日係正既
日日
facebook
netflix
連登
朝朝煮早餐食（唔係出前一丁）
依家打機睇劇過日神
重點人工照收

覺得自己係真係中意係屋企
幾日冇出門都唔覺得悶
係屋企發毛都唔想番工

今日為咗拎口罩出去 仲順便做埋好多本身要出門做嘅野 已經好善用個口罩
但返到去門都未開 就俾老母屌到仆街 話我又出去
屌我成個禮拜都係出果兩次咋 佢到依家都仲屌緊 真係好撚鬱悶 外有肺炎 內有廢老 根本無我嘅容身之所 日日係屋企就係要受兩大廢老嘅氣

日日對住天花板發呆

終於明咩叫產後抑鬱
人地大肚婆起碼有個b可以湊

好想長期留係屋企
我唔想返工啊！！！

[緊急]YOUTUBE要人 五毛攻擊醫護罷工中

面對5毛 千奇唔好屌,唔好覆,一覆就幫佢地推po
要覆覆自己人留言附和,同互like

好撚燥

話hm office 但啲野都要返公司做

好想出去呀屌

留左係屋企五日 開始坐加訓到好酸

本身都係咁撚摺

姐係老細叫你home office但其實無野做？ 咁有無搵d野做打發下時間？

想去拍拖都唔知去邊好

咁係屋企有無野做消磨時間啊？

食訓屌

同女朋友少咗見好想啪啪啪

咁幾爽wor！反而有時間煲劇睇書，有咩劇集推介下？

本身未肺炎之前宅到嘔，而加肺炎要留喺屋企反而日日都想出去...

最緊要番到屋企要洗手清潔！

正！係郊外又唔洗戴口罩，行左咩山啊？

就係天氣凍我先更鍾意做運動

留家15日
陪老婆坐月（已坐完）

真係悶到發霉

有出街 不過盡量去少人嘅地方
不過呢兩日都好遲起身 都廢事周街走

好毒

想返工

想落街買飯都嫌晒一個口罩
日日屋企食公仔麵同罐頭

打多咗飛機

記住要搵個位比自己放鬆下～成日睇口罩消息會令人情緒超緊張！！

記住要蓋廁板沖廁啊

有無正劇推介下

哇可以玩咩game？

開始明啲寵物狗點解有得落街會咁開心

Youtube都好多簡單教學，自己試過跟住煮都成功！

呢排大家情緒唔多唔少都會受影響，好驚收到wtsapp又要去搶貨

長期喺屋企真係會鬱悶

有無諗住搵一個game幾個fd一齊打？

係咪所有科都可以變做e-learning？

無出差唔多成個星期感覺良好，不過想搵啲世藝

有無d運動其實係可以係屋企做？

日日番工

冇得做gym + 開始翻煲舊電視劇

成日芒住幾間網店
芒左一日乜都冇，第二日又繼續芒過
個人又抑鬱，同人單機message自己都覺得自己煩，block晒啲人叫自己唔好煩人地

屋企有咩gym exercise推介？

係啊～落街行番轉都幾好

越訓會越頹。。。
會唔會係屋企睇下電影？

可能氧氣唔夠，要開下窗/門抖下氣

開始體會到點解啲廢老要落公園坐
喺屋企太耐真係會發霉

發緊mo
好悶
悶到一有assignment即刻做

想去跑步

大家幫手行多步宣傳下比你ig,fb,tg,Twitter 同身邊既朋友。

加入工會，組織力量
⚠️工會大全⚠️

要求唔比🐶用電槍

阻止政府強行通過國歌法

聯署要求世衛主席辭職

係屋企得食同訓肯定肥，我都肥左不少。。。
依家唯一食多d水果代替薯片

會唔會屈到悶。。。

日日ps4

有自己空間係正既

咁係咪同你呢排既生活好似？

但有無搵人傾下計講下野咁？

好壓抑呀又搵唔到工

真係要同佢解釋長期係屋企未必係好～

唔食薯片
好想做運動

會唔會煲下劇睇下電影解悶咁？

落暴徒店買d 野操fit

但會唔會越訓越無精神

都係最基本既野喳 有咩計
掌上壓 平板 上斜 下斜式
啞鈴 不過如果係屋企 我唔會太計住做幾多組 改為盡做 令肌肉受壓耐啲 因為始終唔係太針對某組肌肉同負重重量受限

行山？至少係郊外唔洗戴口罩

食番d水果好d，如果唔係越食越肥

上網學下新野？

如果想搵人傾，可以搵我

會唔會煲下劇咁？

原來仲要交assignment？

有steam?想一齊玩

呢個時間搵工真係有d困難
大概搵左幾耐到啊？

係阿
要交assignnent同上online lecture
仲要tick attendence
叫做有d野做下

我食自己煮嘅嘢食到懷疑人生

好耐無拎部SWITCH出黎 買左兩隻GAME玩

5日越留越開心

煮開d咩？

我兩個星期冇出去... 好似軟禁

有咩game可以推介下

除左悶就系悶…home office 都系悶

有冇人有興趣開個tg grp傾下計？
真係悶到頂唔緊

好想扑野

好慘

我自己住
唔出街真係好壓抑

自爆了

但盡做的話第二日d肌肉會唔會超級痠痛？
每次做完gym d肌肉都痛成3日先敢再做

我諗有難度 可能我唔專業 只有盡量感受個日想做個part肌肉

第一日已經好悶 唯有開劇煲

溫書 - 唔洗上physical lecture 但要繼續e learning 都仲要自學同睇reading
Netflix - 已追完兩套
食 - 唔出去既話 就算只係食3餐都好飽 好guilty所以盡量食健康d 少carbs因為冇咩體力勞動

但我仲會兩三日出一出去做運動同買coffee

毒撚表示好開心
唔洗同啲同事玩, 專心工作
中途又可以做吓家務
收工仲可以煮飯

上個月裸辭咗，兩星期冇出過街，今日落街fill物資，落街時見到唔同嘅花花草草，終於唔喺屋企，感動到哭撚咗

見啲frd去行山影到好多口罩扔係地下
啲仆街好撚無公德心

Sorry 我係PS4

屌我都係 就快發霉

其實想早啲起身出街飲下咖啡
不過日日都成凌晨四點先瞓

好撚正喎

我都想唔出街 佐要返工

好撚羨慕

有同人tg吹下水，玩下打牌game，屋企做下運動拉下筋，輕輕鬆鬆又一日，好開心！完全唔想出門

每日攤又無做運動
搞到便秘呀屌

工程撚 日日都要返工 搵命博 好撚痴線

無野可以阻止到地盤狗 工程狗返工

諗起都覺得on79

..........我成日都係一個人打好悶

睇Friends

Same here

Push

所以我一日出一次
主要買飯買物資

個人靜左落黎諗左好多野
諗得多依家覺得咩都冇所謂

我都係

個半月

我7日

廚藝好咗，個人肥咗

第9日
好辛苦呀
係屋企冇野做好易亂諗野
又會成日覺得自己中招唔夠氧氣咁

十二日無出過街

悶到頂唔順，忍唔住下定決心返工

囚徒健身，
勇武抗疫，
光復香港，
時代革命。

無錢😭

PS4 嘅不如一齊打
我打到好悶好無聊

廢炎

😅exactYL.. 我只係食，睇片，訓。
已重左1kg

坐成日

由新年假開始home office到依家
淨係出過一次街
日日訓醒都唔知做咩好

起身
食
訓晏教
起身
做運動
食
睇netflix
食
訓

淨係食冇運動，肥左好撚多
好撚悶
摺得耐左個人好易亂諗嘢好易灰頹

個幾星期冇出街 好撚悶 又冇得番工，唔知點挨

冇＄買冰川😭

自從新年假後已經無出過街
好難頂，好想出但又唔敢出

平時做開運動個人會正面啲
而家一停落嚟又不停諗負面嘢

成兩個星期無得去gym 開始跌磅

日日都話下個禮拜好關鍵
所以上個禮拜5開始唔出街
然後頂唔順
今日終於犧牲個口罩落街食嘢

好悶
但敢出街既話好正而家出街唔洗同人逼/搶位

都幾充實 多左好多時間睇書 執野 練琴 做HIIT
唯一唔好既 係多左時間 令自己亂諗野 後悔之前做錯既事 做錯既決定 hurt過既人 修補唔番既關係

利申:freelancer 呢個月搵少左好多 不過唔介意 當休息下

我同你一樣咁滯...

真吖
有諗過去行山運動下，少人啲⋯應該

好悶好似坐監咁，但又覺得可以留喺屋企係福氣黎，好多人唔想出街都被逼出街

5 日無岀過街 就黎悶死
想搵pt又搵唔到 有支岀無收入

自己住唔係會爽啲咩 對住成日嗌交嘅廢老 真係好辛苦

佢唔會接受

坐到patpat痛 又唔敢出街

悶到人生冇意義既感覺啦 頹到 浪費時間

點解唔出街

real ah

爽係爽
但再爽嘅嘢總有一日會磨蝕
自己有自己嘅悶
宜家想返去學阿媽煮飯

好想出街，但係好撚驚

好悶 成日冇郁過夜晚會瞓唔著

食咗好多日即食麵，想嘔

未有肺炎之前有人約出街 我都係唔出果啲黎
而家成個禮拜冇出過街都覺得冇問題 仲好爽
日日攤喺屋企 玩啲唔洗用腦嘅game渡日
點知今日有fd同我講有online功課要做 見到啲英文真係頭痛
我諗我再唔用下個腦 遲啲要上返堂都幾難搞

一同friend出去就唔捨得返屋企
時間癲倒曬，今日4點先食第一餐

冇咩所謂 幾hea 真係唔會出街 成街都唔知邊個係帶菌者

你係咪已經兩個禮拜

日日打飛機訓覺打飛機訓覺打飛機打飛機食野訓覺打飛機訓覺，無咩點郁食一餐就夠

3日？ 我兩個星期

唔知樓主有冇睇breaking bad? 如果有就推薦睇前傳better call saul，我自己覺得好睇過breaking bad，不過就粉絲向多啲，要睇咗breaking bad先會有驚喜

未試過咁想岀街
之前放假屈喺屋企四五都覺得好開心 唔知點解依家好想岀去

諗緊玩咩game

第一日練完
第二日有少少酸
第三日唔酸，但無咩力
第四日就好返

Same

訓覺訓得太多，起身有啲暈暈地

要返工 冇得唔出

光明之子 日服特價中

日日如是 驚自己係屋企會肥

總起沙士果時。有Fd一齊打機
現家....

出去撐醫護

個小小感冒菌...唔係廢到咁呀

都係嗰啲龍脊 鶴咀

我都冇依加都係儲裝

冇感覺，本身都唔會出街

無乜胃口食少咗嘢
削咗 上兩個月練啲肌肉都流失緊

14日冇出過門口了
又冇咩特別感覺

咪又係要返工

唔小心quote咗

悶到發瘟，個人好撚頹

人真係好賤返工又嫌辛苦想放假
到有得放又無所事事on99咁好頹

連登仔可以有咩感覺啫，平時都係咁㗎啦

加一

食咩嘔咩 消化唔到

switch ring fit

聽大家留言似乎留係屋企都好悶～～
如果大家想搵我傾下計
我呢個home office網上社工同大家好樂意同大家傾
tg：Tiffany_utouch

辛苦曬d清潔叔叔婆婆
要戴多幾個信封出街裝口罩，扔係地下d細菌好容易傳播！

多謝巴打教路
似乎係做開gym？

煲左咩劇？

哇～聽得出你好有planning！！幾充實

但連續係屋企會唔會覺得悶啊？

落街行一轉其實都幾好！

覺得香港人好豬

如果想搵人傾下計
都好歡迎同我呢個home office網上社工傾～
tg：Tiffany_utouch

咁咪好辛苦？
食d水果同飲多d暖水可能有d幫助！

新手.......

幾日冇出去, 除咗買餸及日用品
今日會出去跑下行下山
唔帶口罩

辛苦曬啦！記住要注意衛生健康啊！
呢個時期仲要日日返工真係少d毅力都唔掂

好想性交

少左做運動 每次食完野都好guilty

有呀 狂飲水

會差啲癲左，頂唔順之後出左街

呢排煲咗好多劇，安眠書店You、獵魔士The Witcher、黑鏡Black mirror、The circle ...其實都好睇 但最推介既一定係.....！
良善之地 The good place 初頭見個poster覺得唔吸引，但呢排社會發生咁多事實在太鬱悶，唔想睇太多打打殺殺既片。呢套輕鬆小品，有笑位有思考位有少少感動位，一口氣追晒4季 個人感覺好適合呢排既心情，relax一下自己 推薦畀你！

Mario Kart Deluxe/Mario Party/Tsum Tsum
我老母熱愛打機

行左次之後心情有無好d?

正!感激不盡!!!!!

haha 好正!! 可以全家一齊打機!!!!

有，但而家又冇出街十日，又loop

聽聞依家都好多人行山
不過都可以趁機吸收下新鮮空氣

有無出街行下買野咁？

慘 好想過正常生活 想扮靚同朋友出去行街食飯睇戲 想正常上下班 想去旅行

對住唔想見到嘅屋企人
好撚辛苦

個心up住up住咁

因為留係屋企又無咩特別野做，覺得好悶

會唔會係屋企做下d exercise啊？

咁肯定好屈悶
呢排有無落街買下d日用品？

Me too 凍結左一個月會籍

打機打到好悶

遲下冇肺炎做番哂佢 活著當下

我好撚忙, 不知幾開心
積埋D 七年漫畫玩具模型要食晒佢

煲劇煲到悶，每日瞓醒就係食➡️煲劇➡️瞓➡️再食➡️煲劇➡️再食➡️煲劇➡️瞓
好頹啊

悶 懶 咩都唔想做
機都唔想最近又潮濕
郁都唔想郁
想好似蛋黃哥咁訓係蛋白上面

平時看似好簡單既生活
係呢一刻變得好珍貴
咁你呢排日日係屋企？

咁慘？有無得遲d繼續番個會籍？

自己一個打定係online同fd玩？

都有
fd係線就同fd玩
冇人就自己玩

最想做d咩？

真毒撚幾年唔出街都唔會有問題

正！終於有時間砌曬佢地！！

無出過街？

究極毒撚

係啊！呢排天氣好潮濕
要記住打開d門窗抖下氣

想出去跑步但肺炎

咁係屋企做d咩打發時間

係屋企轉做肌肉訓練會好d

打多左丁
依兩日追緊鬼滅
又丁少返

同屋企人生活上唔多夾？

經常性都係咁？

部ps4由一個月前開始停課日日玩玩到就黎爛

雖然有口罩可以出街 但始終都唔知3月後嘅情況點所以都係慳d口罩好
何況自己個出街真係悶撚死d fd全部都唔出街 自己個on99唔知有咩做

爽死了

我都係 日日迫住係屋企對住家母 人都癲真係

無出街幾日
又無得做gym

同平時差唔多
假期都係自己戇鳩鳩係屋企過
係home office開始覺得有啲難頂

滑雪
出pool

我ho左三個星期

做緊港奴一路返工一路揾緊工 有無人請我

近排身邊唔少朋友都突然買左ps4黎解悶
自己一個出街真係會唔知做咩好。。。
有無試過叫埋幾個fd一齊online打機？
都可以算係gathering既方法

3~4 日出一次街去放風

係咪突然覺得可以返工見下同事吹下水都唔錯

見面多自然都會摩擦多
有無好好地同佢傾下咩問題？

哈哈出完pool之後就同另一半滑雪？

日日溫書

但係呢個時候轉工會唔會好難

我鍾意同同事吹水
新年後未返過公司
WFH仲要延長到3月中

我都係
依家延長到3月中
返到去抹塵都有排抹

咁長
諗起都覺得悶

毒撚本身都鍾意喺屋企
依家仲可以home office 都三月
日日訓到十二點覆兩個email， 叫deliveroo
食飽睇套戲，冇email 又訓晏覺等收工
想買野去樂天／hktvmall
希望以後都home office

但我無理由繼續返我衣加個份

好壓抑
要online learning但屋企多人嘈到爆
啲asg又勁chur
好想出街但又會少左時間做野 又會晒左口罩
無得反抗 要硬食
想行開下 忘記左呢個世界

佢之前無嘢 唔知jm9依家又復發咁

係屋企勁開心
唔洗返學日日係屋企做運動溫書
睇返一直冇時間睇既書
唯一唔開心係冇得返工搵錢

Sor㩒左負評
有啊 日日都打劫 都開始有d悶 雖然開心嘅

十分享受home office真係有做嘢㗎

可以唔洗見同事 各做各冇枉管唔係一件好事咩
反而想知點解會咁想同人交流 可以自己一條友我都想毒到2046

係
之前好長時間搬咗出去

一開始三日出一次去 而家規定自己一兩手出一次去 但講緊係出附近運動場 商場

好撚爽日日打機煲劇

冇心機做嘢 明明要溫書

份工作做得唔開心?

開始悶既時候有無做其他野?

哇...咁呢段時間係屋企有咩做?

考DSE?

反而home office令你一邊番工，一邊做自己野

朝早九點屋企開電腦上堂，攰到仆街，集中唔到精神就開手機玩game , professor講乜我都左耳入右耳出😂😂
Part-time一星期返一日，留係屋企好悶，錢又冇

無開心過

cfa

明白突然要推行online learning真係好多野要適應
又有好多啊asg，一定令你覺得好辛苦
如果你想搵人傾下，可以搵我呢個home office既網上外展社工啊~
TG: Tiffany_laily

成日鬧你?

咁經濟上有無困難啊?

同人交流可以分享下自己感受吹下水
不過聽得出你好享受一個人既時間

空虛

係屋企悶到鼻毛都生曬出嚟

出去行個圈之後心情有無好d?

咪開工囉
WFH但真係有嘢做嘅
有時啲嘢都好急會幾忙

呢排留係屋企有咩做啊?

日日都有出,成日係屋企都頂唔順，更加唔好講成星期
一星期行3至4次山
每日練下琴
打緊gta v, ps 4 rdr2
睇下Netflix 同youtube

好好多

本來二月頭放完新年假繼續返學，屌你老味唔撚封關攪到無限期停課咁濟，屈係屋企成兩個禮拜，係屋企根本溫唔撚到書，屌嚟緊返學校溫書算鳩數

練仙

都冇既
係儲緊錢去exchange
冇得返工有d煩

頹撚到pk, home office 悶到嘔電，女朋友呢排又忙緊，唔感煩住佢

屋企上堂真係好難集中精神。。。
你本身都番緊parttime定係呢排先番？

諗住plan去邊到exchange？

本身番緊，期望一星期返學3日 part time都返3日 咁樣。但自從反送中part time返2日 我都ok, 肺炎黎埋 part time返得1日甚至唔洗返

有無落過街啊？

唔洗開工時間會唔會好悶

咁公司有咩指引？

好豐富wor
但聽聞依家好多人行山～
都要小心！！！

學校有無搞e learning？

要搵錢買間大屋
最好有埋私家泳池

女朋友又忙又會少個人陪自己傾計
你自己做d咩打發時間

都有啲
尋日悶得滯落街食咗個lunch
Foodpanda咗好多日

派左去法國

有，但係屋企根本溫唔入，太多誘惑，要返到學校先可以專心啲溫書，就算e learning我都要係學校做先得

係屋企屌fyp 屌撚到抑鬱咁

我20日冇出了

打機好爽wo
遊戲機廠家留左咁多美好大作，完全無覺得悶

冇生意？

每日慳返d搭車時間打witcher 3 rdr2都有撚排玩

咪係，搭車時間慳簡直係為人類貢獻最一樣嘢之一
rdr2真係好美妙 ，可以探索成個世界
玩gta又可以慢慢玩搶劫任務
再唔係做玩nba2k
可惜部遊戲機壞左

No go out for 8 days already. Fa mo

煲劇。。。煲到悶

多左好多時間睇書同學野同彈下結他
鐘意又可以睇下戲同劇
呢D野係平時要返工都做唔到既事黎

做到仆街
跨國細公司 其他地區班仆街同事唔肯收工/無homeoffice
無埋收工時間 趕timeline 堆task仲做密左

仲要由朝到晚坐係度唔郁 有一兩日起身見到部mac真係想嘔

好想知邊到有得溫書 係屋企靜唔到啊

2個星期啦

屋企人唔俾出

你係dse？如果係dse嘅話真係難搵啲，自修室又唔開

唔係 year1啦

咁就可以返學校搵吓啲課室/吉房，學課啫，學校啲設施應該仲有開

你多少日無出街

抑鬱加重

做邊行

係屋企好抑鬱

你地就好 閪公司唔俾home office
返到去又無野做 大老細又坐喺後面望住曬 扮工好撚辛苦
日日都要返又浪費口罩 on99

係你自己唔出姐

同人講下可能會好d

難唔難考？

係咪屋企人好緊張疫症？

其實落街買d野行個圈真係會好d

就癲，仲要湊細路

60kg->70kg

重左咁多
我重左1-2kg

除咗緊張之外 我嫲嫲重男輕女老豆出去就得 我就唔得

因為肺炎好多工種都被逼放無薪假
番少左parttime對生活支出有無影響？

依家係咪都有好多功課做？

正wor！法國邊到？

多assignment

月洗500，本身個人有消費冷感，
頂龍 請屋企人食飯咁，
已經少出街了

做運動

咁係屋企有咩做啊？

結他係自學？

每次見到d唔肯收工既同事，就算自己想收工，都會唔好意思收工

有無同佢傾下自己諗法？或者跟老豆一齊出去？

咪做返啲平時無時間做既野
返工個時就呻一日得1,2個鐘free
wfh就話悶到無野做頹

有咩運動做啊

係呢排先要你湊？

有d家長真係成個月無比小朋友落街

好奇依家仲有無group assignment？

咁你平時真係好少買野

悶死

家長通常都比較緊張，因為小朋友免疫力比較低

幾多日無出街啊

不了我老豆日日食煙 唔沖涼 唔洗頭 唔換底褲 有時仲屙屎屙尿唔沖廁 去完醫院睇醫生都係唔沖涼對我嚟講同出街冇分別 都係冇隔離
上一兩個月未有病毒嗰陣 佢返到屋企 叫我幫佢聞吓啲衫褲 佢問我點解人哋話佢有味佢自己聞唔到我聞完真係頂唔順 跟本未行到過去已經有陣味 我仲點會同佢出街

屌你，唔使買餸呀！
隔2日出一次

個人認為除左要用口罩，外出回仲要用好多時間清潔消毒 真係好麻煩 終於明白潔癖係咩感受

開頭ok 而家日日食杯麵外賣 開始厭同屈到悶 但唔使出街 無化妝 皮膚好似好左

答案係有嘅 聽天由命

Lille

隔8-10日先出一次 出去仲要只係買野 連行山都冇去

好正

上youtube搵啲練core嘅運動可以屋企操

有無好想出街

幾時要交?
依家supervisor係咪email比comment?

你其他屋企人有無發現老豆呢個情況?

身邊有無人幫到你啊?

無 等死

會唔會諗下自己煮?
好似健康D

點會冇吖唔出聲啫
嫲嫲得老豆呢粒仔其餘都係女
唔錫佢錫邊個

由幾時開始已經係咁?

我細個嗰陣已經有呢個情況
就算佢依加對我好咗 唔會成日打我鬧我
我都唔會話好鐘意老豆 佢跟本唔了解我

係咪你地比較少溝通?

都真係幾少